得罪講句，35+先係可見既唯一出路

犯法又話唔得
港獨又比人拉

得立法會得天下
有咩差得過全建制
初選都唔參加果d唔知諗乜

出咗國安法仲覺得得立法會得天下

唔講入閘dq同當選後dq，就算有35+既作用係可以否決政府提出既法案，但私人草案同修正案，特首係有絕對否決權，權力特權條例又要三分二先過到 港共冇可能會比機會你否決到兩次重大法案，逼令特首辭職

黃碧雲 臨老先嚟勇武
我射落海都唔投你阿